有個friend囤積口罩物資，想port爆佢

IG：b1ehnek0
Linkedin:
讀緊CUHK ->

放全名 先有底留到架
仲有電話

一把火